有啲女人睇女評女仲鹹濕過啲麻甩佬

小妹認識有個女性朋友，黐線，對AV熟到幾乎拍得住嗰個一劍浣春秋，唔知仲以為佢有份監製！

睇啲賣弄身材嘅囡囡IG、裸照，啲評語仲賤過男人，笑到我仆街

「望落對奶好似幾墜手，但衰在大Lin餅」
「個樣咁膠，仲膠過信和賣啲figure」
「黑鮑又巢皮，我係男人，免費都唔屌」
「個口大到，笑起上嚟嘴角掂到耳仔」
「貧乳到咁，佢條仔同扑緊個男人無分別囉」
「呢條女啲西毛咁亂嘅？隔住個Mon都聞到陣西味」

我發覺女人睇女人可以好盡，好苛刻
醜嘅，就踩到一文不值、體無完膚
靚嘅，就搵啲缺點嚟踩、或懷疑整容
總之就麻甩啦

你朋友就是你

物以類聚

咁又點.

麻甩嘅女性朋友先最正

屌唔屌呢咁？

麻甩的男性又如何？

一啲啲啦 太麻甩好肉酸

咁你一定好dirty.

女權分子：性騷擾

Very. Food.

答左唔答。

熟咗又無所謂，通常對住熟人先口賤
如果一見面就講甜嘢，又唔係咁好

笑波子答完。

大lin餅先正淨係舊暈都夠玩成個下晝
口大不知幾吸引 當個口係口交杯咁屌
閪毛多先夠有神秘感 慢慢撥開啲閪毛個吓個種期待感 就好似拆禮物一樣
所以你同frd真係見識少

因為我地唔係男人，亦無玩過女
大Lin餅有乜玩？大細Lin都係咁啜、揸㗎啦

視覺衝擊 淨係望到咁大舊暈都不知幾咁震撼

冇圖冇真相

你開po冇圖我都未屌柒你
仲好意思問我拎圖 懂不懂規則呀你

好重口味 又要大lin又要黑森林

你真人都玩過，仲玩成個下晝，仲使乜圖？

一嚟就打大佬

返工緊火搵圖黎J住先

你道行未夠高

有女個時都會睇av打飛機啦兩樣都冇衝突嘅

黑森林真心好核突
多毛見到都唔開胃

無圖講經

真係唔sick ball
大lin餅+多毛+黑鮑牛肺閪 不知幾撚正
小朋友先會鍾意冇毛白虎一線鮑

有咩鹹濕 基本野嚟

想follow 有冇開ig post

你有冇留意全部comment都係踩
女人真係好恐怖

咁多句入面

個口大到，笑起上嚟嘴角掂到耳仔

呢句最賤

你朋友點評你？

都算靚女，係對腳肥啲囉

有女點解仲要睇AV同打丁？真心唔明

其實d女 評來都on9
佢地唔係男 撚知咩叫吸引咩
叫佢解釋下黑絲 會令男人起性慾 吸引點係邊？

女同性戀 睇女

梗係啦 女人話女人 你無得屈佢父權(唔知點解係跟個個人既性別 而唔係跟佢既言行) 都無咩鑊要孭 梗係屌得爽口啦

普通人講既父權 就好似只限係男仔蝦女仔 男仔唔幫女仔 男仔對女仔好係應份

而且個身份衝突無咁大 男仔評女仔邊度差 一句 有得屌你屌唔屌 就收左八成皮

但女仔話女仔 你最多咪話佢妒忌...

咁都有得吹奏

應該好似連登健身po咁，俾負評嘅要自貼裸照，咁樣先合理吖嘛…

腳對盡頭係西？

直嘅都睇㗎

所以話女仔評女曬氣

瀨唔瀨牛肺先？

女人係好刻薄

踩到咁盡 佢自己係咪好正？
叫佢show黎睇下

咁點解黑絲引起性慾呢？

就係唔正嘅女人
先至踩人唔使本

唔知

但條撚扯左 證明佢有吸引力

女冇依個功能 所以女評女曬撚氣就係咁解

即係其實佢係大Lin餅 樣膠 黑鮑巢皮 大口 貧乳 西毛亂

聽過話人眼頭開
由左眼搭的士去右眼應該要跳標

未聽過有女人會讚其他女人

大把

都大把樓主fd呢d對同性要求高到乜但對自己零要求既傻閪

同女朋友扑係叫滿足 自己打飛機係叫享受

「自曝其短」

黒絲簡直係人類最偉大發明

咁佢自己大唔大lin 餅？

閪都唔舐不如自己摺埋一二邊劣jer算啦個兩塊閪皮先係成塊閪嘅精華所在

老泥西

唔係個個都好似你咁重口味

想睇啲女點樣評男人條撚多啲

樓主清泉閪, 講到自己同個FD又睇AV又麻甩又識評女
實則係平時踩啲女攞優越感唔夠, 仲要放埋上嚟連登
屌佢老味男人都係為打個J啫, 理撚得啲女人講埋啲八婆嘢咩

大lin 餅覺得好淫

其實咁樣批評其他女性無好咩？
覺得只係冇自信吧表現

咁佢都係對外觀評頭品足啫
我以為你話佢清楚AV女優邊個私下去大陸做雞, 邊個生性病, 邊個就黎唔撈, 邊個嫁人...

批評同性有幾難? 只係一般女性應該唔會話比人知睇咩AV

睇女人評女人先最好睇

你又知人地黑鮑巢皮西毛亂
ching趙完唱

好仆街

同女友扑唔享受？

青頭唔識食仲周圍講
笑死

利申 大lin餅愛好者

個鼻太大

腸吊

麻甩系女仔全部做俾人睇

D女一時又話唔想一時又話m到 總之有藉口唔想仆
唔通逼咩

好想同妳朋友開套av出嚟一齊討論下

開個channel評價A片肯定好多人睇

黃子華都話原來最好笑嘅節目係選美。睇親佢屋佢企嘅女性都會笑人「自暴其短」

笑死🤣🤣🤣

象腿著黑絲呢？

都有嘅，少囉

我成日著

唔知

䑛閪達人

有乜好評呢？

花生🥜

問下自己有乜長處先啦

佢成日上連登
鹹濕絲

香港平均長小小

冇圖，你話10吋都得㗎喇

咁啲港女都要問下自己有咩cup數

無圖你話你係外星人都得啦

香港平均得11cm咋嘛
要長過完全唔難啦

配埋條摟屌裙加對高踭鞋，諗起都扯

認到巴打條女就鳩縮

女人睇細節
男人睇大概

你咁肥就唔好著啦 對絲襪無辜㗎

體力消耗大

咁打丁算啦

絕交

百貨應百客

咪你自己，扮咩朋友吖
撚會每一句每一字都記得

某程度上其實係唔抵得人既心態

屌 我第一個睇

男人睇仔評仔都可以鹹濕過啲女人

真

評咩？

識食梗細pink lin白虎啦 cl7s

食埋啲下欄貨應該多謝佢
垃圾回收箱

我仲以為"仲鹹濕過啲麻甩佬"
係"屌, 個波又挺又圓又大, 正阿"
點知

睇下d美好事物養下眼, 唔好成日睇醜囡啦

Exactly

相反你試下比女人聽到男人咁樣踩女人
一定比人屌到仆街話仇女撚 仲要唱衰到你成世冇運行

計面積

好賤

香港天氣咁濕熱垃圾，重要多毛？
隔住個moon都覺得臭

公平咩

我反而好唔鍾意當自己係男人咁講野嘅女人

好笑咪記得囉

但樣衰呢？

但你食到靚貨咩？

蘿蔔生菜
各有所愛

會唔會同男友一齊睇AV評鑑啲女優身材？

熟就乜都講㗎

大lin餅好核突
但有得屌梗係狗衝

唔係講定唔講嘅問題
我唔鍾意嘅係佢諗嘅野
to each their own

絲
最鍾意女

有得屌你咪又係鳩衝

男人通常係留意條女邊一part 好正
樣唔得，睇波
都唔掂就睇腳之類

但女人永遠只係搵位踩其他女

大lin 餅配白虎，大反差先特別正

女人嗰種狠毒，只有女人先明

少年 你太年輕啦

同連登風氣一樣

黑森林
叫佢剃左先

唔係麻甩
叫口賤姐

Both

唔剃唔屌？

一線鮑嘅白虎咪正囉 如果閪皮已經開始外露嘅話都係用毛遮返住佢算啦
唔係嘅話會好核突

女人識評人哋個閪幾靚有用咩 係咪你奶先 你睇住個白虎閪係咪捽碟捽得起勢啲

又係你話西毛多先有神秘感、牛肺先正

same
我係男性都唔會咁講

所以佢自欺欺人

多毛+牛肺先係正 是但少一樣就好核突多毛嘅一線鮑同冇毛嘅牛肺完全係瑕疵品嚟
就好似煮餸唔落鹽咁 但鹽你又唔會就咁食一樣 兩者要合二為一 先可以互補不足相輔相成

又話鐘意多毛牛肺西

睇埋我下面個cm先啦我淨係講緊冇毛嘅牛肺好核突

屌痴撚線
多毛正臭西

唔屌
咁核突

無論男女都好
將其他人當做物件、動物一樣不留情面咁評價
其實反映咗說話者嘅內涵

洗乾淨啲咪得囉冇人叫你唔沖涼就扑嘢

唔好望

剃左去啦

會wrong hole
不了

一線可以剃毛

但牛肺一剃就出事

你要明白 一線鮑終會有會閪皮外翻嘅一日
到時屌到變咗牛肺啲毛又生唔切就好撚核突
所以長遠而言都係keep住啲毛好啲嘅

哦

冇錯 !you get my point 所以毛千萬不能剃 因為唔知幾時會被人屌到變牛肺
啲毛係拎嚟不時之需用

點解咁好俾男朋友任睇

女人對女人先苛刻

不如掉返轉諗自己都唔會唔睇
又唔係睇咩141, ptgf, 點解唔睇得
所以先話樓主個d邊係麻甩
我就真係成日俾我男朋友話我成個大叔咁

真你果種先係麻甩

連登係你踩女就會被人圍攻her nose is too big 同仇女毒撚就真
相反之前個PO有條女開地圖炮屌晒毒撚 條條狗公都認同「係呀毒撚係咁架絲打唔好嬲」

應鹹濕時鹹濕
應賢淑時賢淑
收放自如又唔造作
掂！

女權撚：
女權就係應份
男權就係霸道

貧乳都好睇嘅？真人唔明

熄燈屌

即係你大波？